覺唔覺無間道首歌好岩宜家聽

華：我要為我活下去 也代你活下去 捱極也未曾累
偉：忘掉我有沒有在陶醉 若有未來依然要去追
華：生命太短 明日無限遠 始終都不比永遠這樣遠
偉:不理會世上長路太多 終點太少 木馬也要去繼續轉圈

華:明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到
偉:明明我已奮力無間 天天上路 我不死也為活得好

華及偉:有沒有終點 誰能知道 在這塵世的無間道

偉:生命太短 明日無限遠 始終都不比永遠這樣遠
華:不理會世上長路太多 終點太少 木馬也要去繼續轉圈

偉:明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到
華:明明我已奮力無間 天天上路 我不死也為活得好

華及偉:有沒有終點 誰能知道 在這塵世的無間道

華:如何能離開失樂園 偉:能流連忘返總是情願
華:要去到極樂迢長路遠 偉:吃苦中苦
華:苦中苦 偉及華:亦永不間斷

華及偉:明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到
明明我已奮力無間 天天上路 我不死也為活得好
快到終點 才能知道 又再回到起點 重頭上路

好有feel

笑望長空
逆轉一生天數
難敵你是你 來負我是我的道
笑望人生路
愛恨最深
以道滅道 日後誰被操縱

人生太短出手要更大 先岩囉